分享下以前有個人教我被黑社會圍毆要點自保

經過元朗一事，香港人應該要知道「你不搞政治，政治最終亦會搞你」呢個道理

我好相信類似事件會再次發生 與其被圍毆 不如學下點保護自己

黑社會嘅行動模式係一大堆人衝去圍人 以數量制勝
面對佢地講法律係冇意思 唯一方法係要人多過佢 大聲過佢 惡過佢

元朗呢單明顯輸人又輸陣

呢種情況可用以下方法自保

第一 唔好比人單捉
一旦落單 定必比人圍毆 下場悲慘

如果不幸落單 黑社會來勢洶洶 點算？
呢個係最壞情況 唔洗諗住全身而退 只可求減低受傷
如果附近有牆角或者就咁有一面牆 盡量癡埋牆 縮埋個人 雙手護頭 唔好露出腹部同面部 如果有背囊或者其他袋可以用來擋

可能你會覺得咁做好on9 只會做沙包任人打 但如果唔咁做 嚐試跑走/突圍只會傷多兩錢重 因為任何角度都可以打到你 但癡埋牆可以令攻擊到你嘅人大幅減少 瞬間由1v10 變1v4

相信有唔少隱世高手自問好打得 但我絕對唔建議1打10 你拳腳功夫再好 都唔夠有架生嘅好打 更何況以一敵眾

與其1打10 不如諗方法點變成10打1be water

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

推

有睇sparda就知佢地全部都係將背後交俾其他人
要打既時侯一定要組隊
有老人女人既時侯就幾個巴打圍住佢地然後用背狼擋
當然可以出下腳踢下佢地春袋
你知道男人一踢春袋真係痛到..

推比多啲人見到

大家跟住依條片黎練習
叫朋友出黎一齊練

根本就一定要不斷踢春袋 扯頭髮 踩腳趾 插眼

而家係打架呀 唔係打拳呀
仲講道義 唔用陰招？

畀人打到咁 就要十倍奉還

唔想打到出人命 咁未不斷打下半身未得囉

個人唔建議亂咁還拖 始終人多打人少 還拖總會做蝕抵果個

家貧無遊戲機，成日流連係球場既中佬經驗之談，
千其唔好諗住打，"跑"，"跑"，"跑"，又咁快得咁快，九成以上平安。
如果打，你唔好諗住係1對1，對方一定係3，4個打一齊打。
球場波地打滾十多年，只見過1次人數少而打得贏。
方法大家認真、認真、認真、唔好學，一不小心好易攞命。
個時見過6個凶2個，一打上嚟，有人一手挳住對方絛頸，
再癲咗撞向牆，流好多血。不停咁打，另外5個嚇到震。

踢春袋可以 但另外兩個有保留

繼續推

最簡單 真係落單 都係搵個部。動物最強大係咬

係咪要學自衛術

認同你，樓主個方法絕對唔係第一選擇，好地地去揾個牆角縮埋真係走唔到被人拉低至算啦

普通人無打過架無見過血邊敢挑黑社會機

我個方法係適用於冇得走嘅情況
有得走梗走